%\documentclass[]{article}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
%para incluir comentar hasta acá
\begin{center}
\begin{longtable}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}{{\bf {Función del requerimiento:}}
Generar reportes en formato PDF de los documentos descargados por fecha.} & {\bf{ Estado}} & Análisis \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}{\bf Identificador} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}{R26} \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}{\bf {Tipo de requerimiento}} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}{Funcional}\\
\hline
\bf {Creado por} & María Andrea Cruz & \bf {Fecha  } & Marzo 31 2011\\
\hline
\bf {Actualizado por} & María Andrea Cruz & \bf {Fecha }& Abril 28 2011\\
\hline
\bf {Actualizado por} & Cristian Ríos & \bf {Fecha } & Mayo 10 2011\\
\hline
\bf Descripción &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El sistema debe proveer una interfaz para que el usuario con el perfil administrador pueda generar reportes en formato PDF de los documentos que han sido descargados por fecha.} \\
\hline
\bf Datos de entrada &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{
}\\
\hline
\bf Datos de entrada &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{
El usuario administrador que esté solicitando el reporte debe de proporcionar el nombre del reporte al momento en que el sistema pide los parámetros para generar el reporte, en este caso el usuario deberá elegir 'documentos descargados ordenados por fecha'. Además, una vez se haya generado el reporte deberá de proporcionar la dirección donde se guardará el reporte.}\\
\hline
\bf Datos de salida &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El sistema generará y mostrará un cuadro de dialogo notificando la generación y entrega del reporte.} \\
\hline
\bf Resultados esperados &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El sistema deberá consultar a la base de datos todas las descargas registrada y agruparlas por fecha, y organizando los resultados en una plantilla para generar el reporte en formato PDF.} \\
\hline
\bf Origen &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Documento de descripción del problema.} \\
\hline
\bf Dirigido a &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Administrador} \\
\hline
\bf Prioridad &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{3} \\
\hline
\bf Requerimientos Asociados &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{\begin{itemize}
\item R23
\item R11
\end{itemize}} \\
\hline
\multicolumn{4}{|>{\columncolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}}c|}{\bf Especificación}\\
\hline
\bf Precondiciones &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Haberse logueado como administrador.} \\
\hline
\bf Poscondicion &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{Un archivo PDF que corresponde al informe elaborado por el sistema, donde organizado en tablas se muestran los documentos descargados por fecha.} \\
\hline
\bf Criterios de Aceptación &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{El requerimiento es aceptado si se genera el reporte en formato PDF  con la información solicitada.} \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document} %comentar para inlcuir